身邊唔少無買HBO go既人屌got爛尾要求重拍

睇老番仲呀知呀jor 費事向gp一句篤爆收佢地皮

傻鳩先俾錢睇垃圾

你有冇睇套垃圾

我睇到s7已經覺得好爛
最後一季上網睇meme當睇笑話算

根本上係d人平時睇開tvb / youtube低質片 開箱片 旅遊吃喝片
睇到got咁當然會覺得嘩正呀好高質呀

第二季開始爛啦 第三季開始睇都廢事

hbo go個app本身都好撚垃圾
download左落黎都會有幾下疾,轉一轉app個字幕又會消失

Don’t downplay the whole series just because the last season is shit. S1-S6 are still some of the best produced TV shows out there.

老番狗駁嘴？

搞番清楚前後次序啦 而家係d友仔睇完老番唔比錢 之後講到自己有幾愛套系列 好失望 實際上自己連一蚊都無支持過仲好意思叫人重拍正一大種乞衣

以後有咩港產片 你直接行入戲院唔買飛坐低啦不如
同個戲院職員講： 錢我唔會比嫁啦 因為早幾年港產片拍好爛 不過我會行入黎睇支持下